點解西方人辦事認真？

請指教
謝謝

休息時間足夠，3個人做3個人既工作量，人工合理

因為你老母俾人指插緊謝謝